如果因為封邨手停口停搞到冇咗份工係咪政府負責出糧俾返人？？

答我呀屌你老母

代政府答你：屌你老母

政府：關我咩事

我嘅訴求就係返工